蘋果想要谷銷量應該繼續upgrade舊版iphone

繼續升返係最新chipset, 咁咪多兩部新機賣(4.7同5.5)

你都on9
呢個世界好幸運，諗on9野嘅人多數只會係連登9up

比你講中，*應該*會upgrade 8 仔，無大力禁